呢個紋身師傅大家可以幫襯下

都紋得幾靚啊

塗啲塗改液係身

d lable係咪價錢牌黎？

你對眼生係邊

頭

不了

劣

咁撚樣賣廣告

都係麻友正

似大陸雞

削完顴骨就正啦

141

波大男人樣